分手後想知道自己放低左未嘅就入黎我話你知啦

放低左嘅話，就唔會成日沉淪係感情台，見到個類似標題就㩒入去睇下同自己個case有咩相似地方，俾自己機會去諗返起狠心dum低你嘅嗰個人

收手啦巴絲們，適當圍爐有幫助，但成個身心都擺晒係上面只會令你更加困住自己

我知道你好叻，可以走到出去，但心入面可能覺得自己唔應該就咁走左去，好似如果連自己都走左就代表段感情真係好虛無咁，無存在過

唔洗隔硬逼自己，順住個心去行，去做自己想做嘅野，唔好認為喊好懦弱，叫春好撚on9好撚廢，仼何情緒都有存在嘅意義，慢慢行落去，終有一日你會離開捆綁住你嘅嗰個循環

祝你有日唔需要再留連係感情台，加油

講得好

不過有時入黎係想睇下人間疾苦
安慰下自己

對、希望大家一齊走出去、仲有其他感情等緊大家、親情友情

就係哩種心態
望下有冇人同自己一樣咁慘

放低後就會知道自己身邊仲有好多野要珍惜

喊完早啲訓啦 唔好喊唔停

睇完書 屌你 哈哈 一陣訓啦

每日都同自己講move on 下秒又。。。 成日跳出跳入

早啲訓啦柒頭

正常發揮

有時覺得自己好似已經無事有時又好似發癲咁喊，會過去的